工程狗幾時先可以擁有返健康同自由

我好充實
我好快樂
我好難過
好想返工
唔想收工
唔拍拖慳好多
準備返工

我就係狗狗

轉行辭職跳政府

我成日覺得，呢個係demand and supply 問題

個個一齊OT，你唔OT咪唔得
就係咁
通常後生fresh grad 肯搏一定同你OT
但好多係上左年紀都Ot

咁既然大家都中意OT咪一齊OT

有冇議員出手爭取禮拜六法定假期啊

標準工時啦屌星期六照返ok啊

蚊型二判日日上演鬥快收工盃

1至6 8-18

1至6 8-20紅日間中要返

得13k 諗緊直接做地盤算工程真係比狗做

點先可以咁低人工？

Ive fg

工程狗無尊嚴,為嗰雞碎咁鳩少人工,日日做擦鞋狗

擦鞋都係一門學問 要考牌

有咩行可以轉

擦鞋係支那人既陋習，里D文化應該剷除

讀番個degree先講，番工哂時間 咁撚低人工。我認真。ive仔地底泥黎，做就最辛苦，人工最低

轉去main con啦
我同成班同學都18左右喎
工時都唔會比你依家長太多架啦
同埋新仔左手交右手野會多啲

好聽話

做左幾年quit左
終於有返生活

做收貨佬喇

Ching之前撈咩

話做就做咩

做狗都係一門學問 要考牌